連七實一都無,重有邊度有口罩賣

有錢都買唔到,點攪?

無架啦
D人入定比自己
儲口罩

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

我係台灣個度買左d